批麥當勞標誌像女性胸部 女向法院提告要求精神賠償

據俄羅斯《uralinform》報導，俄羅斯女子科羅溫科娃( Anastasia Korovenkova)認為，麥當勞惡意使用女性大乳房當商標，損害女性消費者的精神狀態。

她認為並非所有俄羅斯人都有大乳房，因此乳房小的女性會認為自己不正常。

報導指出，如果科羅溫科娃成功的話，那她可以獲得1萬盧布(約641令吉)的精神賠償費。

屌你啲女權撚真係愈黎愈撚顛
千幾蚊港幣就係你成個人嘅價值

個M字真係象徵乳房喎

唉我胸細=比m記歧視?

你胸細俾男人歧視

鬼有